---
tags:
  - ressource
  - lycée
---


# Formation à la forge
Ce site est le document d'accompagnement de la formation "Forge des Communs Numériques Éducatifs" proposée par le PCD NSI Normandie (juillet 2024). 

## Liens

[Le site](https://nsinormandie.forge.apps.education.fr/2024-intro-forge/) [Le dépot](hhttps://forge.apps.education.fr/nsinormandie/2024-intro-forge/) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/nsinormandie/2024-intro-forge/-/issues)


## Présentation générale

- Présentation de la forge
- Créer un site en utilisant un modèle
- Éditer son site
- Atelier formation
- Git en pratique


